比一個男人搞到唔再想結婚...點算

長文慎入。。。

三年前朋友介紹識左佢，係我初戀
我今年27，
佢31，連登仔，
一日除左食訓痾同番工都係睇緊連登
佢拍過4,5次拖，次次都係比人帽佢

一齊無耐，租左個地方weekend 就會過下去
佢仲周不時會叫我老婆
個時好開心好似試婚咁既感覺
仲同我計結婚要幾多圍
所以我咩都比哂佢

年幾前變左long d (對面岸做野)
因為要再讀書所以我轉左做part time
時間易就啲，所以通常都係我速遞過去

今年年頭，同佢諗住搞結婚文件（想簽紙先，未搞擺洒）
為左佢可以有人照顧
加上我ff諗住讀埋書又結左婚可以係對岸試下做野
我無再番part time(因為high risk工種)
怕有咩事傳到比佢又對d”客戶”唔好(因為成日要過岸)
所以專心留左係個邊做家務煮飯比佢食
（一心諗住做人老婆)

有時覺得仲忙過番工
呀媽都問我為嘜

到搞文件佢就突然話因為武肺，想睇定d
最緊押後左，諗住再約過個期簽名啦

點知有個白咭屋企人(真的，我是專業的)，
為左我用左佢個仔隻貓張相做頭象咀咒我全家

佢就因為唔想比白咭家人煩所以就無再提結婚
而我每次出口問幾時再搞結婚就差開話題

到呢幾日冷戰左，佢話要冷靜
冷靜完竟然問番我，我地之間問題係咩

佢仲話好具體咁同我講今年都唔攪住

(am i a joke to you)

我聽完又無嘜唔開心
但好懷疑過我呢幾年係未ff得太多
定比呢個男人玩9左我3年
可能我太相信付出係會有回報，哈哈

我條件其實又唔差，
係因為同佢一齊耐左懶左，
所以比識佢個時”幸福”左唔少
到依家我真係對結婚無哂希望（特別對呢個男人)
我應該點？係未要考慮下換人？

Sorry for 1999

今個星期日，本黎係慶祝三週年，
但我已經唔似以前咁期待，
因為都無得再可以再點失望
又或者無人記得呢

幸福左.....

你上得連登問，都係想我地答你分手

下？睇定啲都好正常啫 除非佢屋企好有米
呢個時勢 俾人炒左 到時邊有錢同你結？

長文慎入但入咗先寫

玩完

長紋慎入 但入左先射

你換到咪換囉

對岸=大陸

我條件其實又唔差

No offense 好奇下樓主咩條件
比較少見 條件唔差既女仔24歲先初戀 仲揀個咁既男朋友

同果 d中上樣男神一樣

所以我覆佢你換到咪換囉

啲男人最鍾意嫁啦

分手啦
係香港,
拍拖係兩個人嘅事
結婚係兩家人嘅事

返大陸做嘢，屋企人又唔同意，中國人思想到不得了嘅
你唔洗諗結婚可以好似非華人咁變返做兩個人嘅事

唔可以24先初戀既咩

會唔會嫌棄你個樣男人真係好衰

唔撚係大陸呀，支那野不了

其實有心娶你
要答你果時大可以講下年搞好無 可以 plan 定
唔想諗唔想煩想拖字決先會同你講 今年唔搞住

你會再問落去咩？呢句就係要令你 dead air. 唔再追問

所以我好奇 你條件唔差既意思係點?
條件唔差既人 應該一直好多人追 而且追你既人都應該會有條件好既人
你男朋友對比其他追求者 又有咩特別優勝之處令你忍左咁多年單身 忍到去24歲然後決定脫離單身同佢拍拖?

你係連登問得既，你自己都有答應
只可以講，你努力過嘗試過，失敗左就要學識放手
女人既青春無幾多

呢個我都要檢討下
幸福呢d野又唔係無得搞
事在人為

自己個心唔舒服唔鐘意
即使幾大理由你都係會想分開
唔好辛苦自己

揾過個好過啦

正常樣，
本身做緊準備比人清算緊個行，
係U再進修緊
之前追親個啲都係本身有女朋友
我都唔知點解
破壞人幸福嘅事我唔會做

絲打真係了解我地

了解到就唔會搞到今時今日咁啦

講雨有幾幸福先
幾高幾幸福

佢對於plan嘅睇法都唔同
我講左好多次
佢都仲未完全理解到結婚係要定大約幾時or一個日子
之後先 book到野
同埋一開始想搞就係威係勢之後就無左件事
我又要番工番學仲要送外賣比佢我顧唔到咁多

簡單啲黎講係唔夠鍾意啫 同埋結婚都好需要衝動
你又餵哂埋咀邊咁 佢可能又覺得好大壓力
既然條件唔差使乜急 佢婚都未求你就去做阿四
你可能條件係唔差 但係想法好天真
咁易得手點會珍惜

幸福肥

呢啲拖字決我試過仲要俾人拖左5年，咁係自己天真嘅，第3年先開始講結婚，次次佢都係話都諗住結但係唔知幾時

Anyway後來我先試下分手諗住逼佢點知逼唔到真係分左

都已經係幾年前嘅事，而家覺得好在佢當年唔肯結婚，呢啲咁嘅人結左我都唔會開心啦，可能生仔要拖幾年，想生多個又拖我幾年

而家自己一個想做咩都得，真係覺得結婚呢樣嘢無得急嘅，到遇啱個就自然會想結架啦

恨嫁點知臨門一腳撻Q

行文間唔係好睇到你有幾愛佢
只係講自己付出左幾多因為呢個男人打算同你結婚

最後你都諗好左唔結就分

而家個問題其實唔係比一個男人搞到唔再想結婚
而係你覺得呢個男人浪費左你3年
你擔心自己27歲又幸福左無market嫁唔出

不過真心講 27 歲仍然大把market 唔洗灰心

對岸唔係台灣咩？

冇期待就冇失望呀絲打
異地戀最煩下下都好多野大家控制唔到又延遲/取消
慢慢就覺得點解對方成日講過唔算數搞到好失望
仲要無限期等等等等等

你表逹能力有D 問題, 講野又隱晦, 真係寫到1999

比你結到都唔會幸福
女人最重要係做好自己份內事
唔好一尾諗住照顧佢就放棄自己本身既野

agree
後半尾唔係好明，懶隱晦

唔止後半啦，我睇左開頭頂唔順，直飛睇留言

乜撚野對岸long d，隔維港呀？
之後果d冇睇

假膠嚟，算啦

屌 呢個Cm最撚中
我睇完都唔覺佢有幾愛佢男朋友
只係唔甘心自己付出左咁多 最後得個吉

格硬擠入一個唔屬於你嘅世界
患得患失 喜怒無常
不如搵個適合自己嘅
浪費3年好過浪費未來幾十年

你講野好1999
不過我估個重點都係你屌想個男人冇責任感
話結婚 跟住比理由唔結
跟住你覺得佢拖住你
又認為自己付出左全部
但係個男人好似唔嗲唔吊
隔一兩日個男人哄下你 你就冇事
但再過多一陣
你又會重提結婚呢件事
跟住又上連登呻
跟住loop落去
諗點呢點到最後你嘅結論係人老珠黃
個男人無誠意 跟住搵左第個男人
你有講佢次次都比人帽
其實你都係想減輕下罪惡感
再睇下你講佢d生活習慣
想人睇到佢冇愛你嘅心
分手係岩架 唔等得咪走囉 個男人垃圾唔識教條女做佢老婆

淨係想知對岸講緊邊到

美國

黑驚？ 比人清算果行

究竟乜撚嘢叫對岸

正常樣點樣條件唔差法
工作又唔突出
定係你本身屋企好有錢？

知唔知岸字咩意思

條仔冇大問題

但你變咗心lu

諗吓你同佢一齊嘅原意係乜

再諗自己要乜

之後再做決定

題外：諗吓咩係愛 同埋你愛嘅係乜(特別喺段關係入面)

對岸？美國？

好難我身邊有個

試下分手
好彩條男無撚理你咋

羅湖口岸？

我開始明白點解佢咁鍾意上連登

我會好好考慮下大家嘅comment

男人係咁
你又試婚咁又同佢住又唔做野喂埋佢係嘴邊
佢就覺得食住你
就算唔結婚都冇咩問題
因為你都係到
而家都冇咩辦法
一係你冷下佢 做下自己野
搵就唔好搵佢啦
睇下佢點 如果都係咁就算9數啦

呢個時勢仲搞結婚，如果你話計劃三四年後就ok，否則有無人黎都成問題

我都有咁嘅打算
好後悔，第一次拍拖無諗過咁多

本身都係諗住簽紙唔擺洒住

24 先初戀
樓主唔係肥婆就樣衰
或者both

其實成篇野都無提個男仔有咩好既地方
樓主如果為結婚為拍拖而拍拖
其實阿豬阿狗都得

講好啲啦大佬
199咁
中國就中國
台灣就台灣
澳門就澳門

其實人生唔一定要結婚嘅

隨便講

同居的確係會減低結婚既急切性。
不過呢個時勢短期內結婚係有難度

其實你仲後生，有冇清楚自己點解咁急想結婚呢？

都同居 仲要自動做埋啊四
咁做咩仲要結婚
宜家已經得到結婚既效果啦
仲要唔使額外錢
所以個男人點會同你結婚呢？

註冊要好多錢?唔好成日講到個個都好貪錢要大排延席啦!

米害人

講得好啱

咁要深入交流下

明顯係

岸 係指有水同陸地連接既地方
可能後生仔唔識 一直叫台灣都係對岸 支那既話會叫北上

做咩咁講

羅湖河呀